[天地有正氣] 再狙擊 物理治療界正氣之子-袁子威

天地有正氣 梁蛇有叫雞 袁蛇愛屌窿
好老實 袁蛇我對你就冇乜興趣既 我心目中係得我 梁蛇 MIKI既叫雞鐵三角
係你班打手撩起我開POST再狙擊你
2012年5月初 春夏交替之際 我老死雞梁之黑客大整估一事 已經比左個教訓你
之後幾年間 樽你各位CAP水導師都話比世人知
柒事唔怕認 最忌就係大話一個冚一個
可惜身為物理治療正氣之子既你都係咁做 失望！

事緣係到 件事唔係我踢爆既 我係以最客觀既證據如實狙擊

係你自己係第一個聲明講自己比黑客HACK左
1. 朋友幫你變成害你
而家你朋友OSCAR係幫你定害你？ 貼晒你既RECORD出黎證明你冇比人HACK
喂 呀哥 2019年啦 仲話比HACK玩 真係若要人不知 唔好太低B啦

2. 我彈出彈入你咬我食呀？

你老母丫 一時又話無法登入 結果同一時間又出到份聲明 即係點呀大哥

3. 袁蛇幾年冇玩FB之經常日LIKE夜LIKE

我都唔想多講 各位自己睇

4. 朋友都係專業人士 所以保證到袁蛇人格
呢一點就真係最難推翻 根本無從稽考
但呢2個月 大家都好強調證據 袁蛇你又比唔出
我地又唔識你
我地網民見到你既留言就係對你為人了解既最好證據
我第一個狙擊POST 有袁蛇打手叫我FC
話我地要求袁蛇自己搵證據 我地同中共冇分別 好過份
你班袁蛇打手係咪飲大左 禍又係佢自己衝 怪返網民轉頭
唔通打完句咁既野 我地集體話你比人屈？
睇下你FB過萬個留言先啦傻鳩 講多2句打手就話香港人恐佈
如果句野真係你袁蛇你打 你呃晒你班打手朋友 你先係真正既恐佈

另外 Anita Wong你UP乜鳩 你拍緊邊套荷里活大片？咩劇情黎？

當然你搵到證據既 我星CHING日日開POST同你道歉又點話 但唔好又講大話

所有圖片CAP自FACEBOOK同各位網民比既資料

袁蛇打手們 請出招

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

痴撚線 又係星CHING

關你撚事呀？

唔巧狙擊我 幫你推POST啦

袁蛇出黎啦 唔好偷偷負皮 唔係又搵緊窿呀？

push

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

喂 人呢？
我已經應承左出post啦

幫梁sir伸冤

梁蛇仲扑緊隻g?

梁蛇幸福快樂 你係咪想破壞安定繁榮？

天地有正氣

老婆呀！

推到佢仆街

818

投訴爆條柒頭皮

721

收皮啦比人hack, 2019啦。踢爆咗就扮晒嘢當全世界on9呀

畜牲都不如

星ching係不叔我係連登唯一一個唔敢得罪嘅人，我追擊婚攝都係追擊左3年，佢追擊keith係7年

容許我叫你一聲大佬

叫聲師兄得啦

袁蛇既手足 入黎暴動吧
我同袁蛇一樣 返五日工咋

2019年都仲有被hack既大話，真傻定假矇

好撚核突兼戇鳩

今晚一定要同星清玩通頂！

連係咪被hack 呢樣都講到自己亂晒

咁FB 都一定搵到架
如果有人改名留言再Del comment
都一定會搵到架

天地有正氣 梁蛇冇叫雞 馬神冇食女

你識唔識玩架

星清一打十！

呢d語氣擺明玩膠，唔係咁都信係嘛

星CHING睇黎你冇乜人識

此情不再

袁蛇唔好訓啦 我有窿呀

我都想知Anita Wong 做乜鳩
係咁開post又無實證 上曬彈咁
佢話係有人用假account去comment喎

我就唔係好信袁嘅講法啦
繼續保持懷疑

支持星清實冇死

佢d 所謂朋友呀幫佢澄清嗰d 有冇玩過facebook 呀？
入侵你改個密碼幾咁麻煩

殺呀

請受小弟一拜

有無原po link

星清內文第一條LINK就係

車 我膽生毛 有閪好驚咩 夠膽咪狙擊我
咁易叫人做大佬 咁你咪係好多人既契弟
利申：九代單傳冇資格做人契弟

狙擊佢就岩架啦

講咁多做乜丫 一齊推post啦

Sing Ching This Way

咪跟我啦

Let's Go For It

我信正氣治療師袁蛇一定畀人hack
依家星ching個狙擊po咁多人推，mola mola

吥！P牌仔冇資格比老夫追擊呀。

星ching vs. 物理治癒正氣之仔

其實佢哋班打手明唔明幫倒忙哩個道理
我係袁sir迅速深潛之後改個名出嚟繼續做算
果陣柏林仔咁大單嘢而家都冇人記得啦
係要好似林鄭咁不斷沖出來拎熱度

打手們唔好講咁多啦 一齊入黎推post啦

比少少尊重袁蛇既對手
即係我

人格擔保果D打手, 邊個擔保你?

由佢話俾人hack果下都笑左啦...

又唔係咩政治人物 hack你有寶咩

仲要hack完只係係藍絲page留言(要知道藍絲page都係圍爐,根本近乎0黃絲會上去睇)

pish

呢到炒車既話 我一個人攬晒

屌佢老母

人格擔保笑死 就算結左婚都唔會100%清楚另一半真人格啦 更何況只係酒肉朋友

818 維園見

612 721 811

我有我長期係果度用紅打藍

818探唔探袁蛇好？我不蛇遇袁蛇 唔知會擦出咩火花

比人開窿

星青幫你推post!!!

呢條仆街人猿 連傷者都唔放過 正一渣滓

呢種人同達哥有乜分別
都係超恐怖既雙面人

要推

幫推

816
818
敢搞女義士
我屌到你鳩縮多個窿

星蛇唔係人咁品

Push

袁蛇 我愛你呀

方丈請出招

Pish

其實他話邪靈上身所以咁寫
可能信既人多啲啲

推，呢條仆街唔可以放過

有正氣！

人格擔保樓主會狙到佢仆街

賤種 呃人最高境界 連自己都呃埋

報警關我撚事咩 黑警公信力 = 負數

食屎啦袁子威你 狙擊到你收皮

報警即係搵性罪犯包庇潛在性罪犯

星青毅力驚人

早晨！

袁生個窿爛未呀

幫下你推

自相矛盾

袁蛇係咪見到人七孔流血就最開心？

今時今日仲報警話你唔係藍屍都冇人信

寫落名單
運動完左再清算
贏左尤自可 輸左佢會變一樣
俾返場地文宣

2019年仲有人講俾人盜用戶口

可信性好低
有心玩都唔會係嗰度留言啦
仲剩係留一條咁少?
如果冇人睇到咪白做?
一係就第一個放佢上黎公審嘅就係HACK佢嗰個
一係佢自己作故仔

我睇哂兩個post
又睇哂Anita Wong 所謂既證據

先唔講被Hack論啦,根本戇鳩
然後變成比人Clone data開假ac黎陷害
跟住所謂既有人幫口全部都係話「佢係好人呀」
乜乜物物, 係連d實質野都講唔出
咁大家唯有等睇袁生話當時幫人治療緊既情況發下聲

如果有個人咁刻意去盜用你個身份
clone你張相仲要專成去藍絲page留言
仲要咁巧合係一個幾日前都幾難搵既post
個嗰人一定係勁憎袁生同埋鋪左呢一下好耐

Facebook show post 既preference 係你/fds既reach 再Gen比你
一個新開既ac會show到向警察致敬兩日前既舊post?
跟手留完言cap完圖仲好好手尾del 留言
仲要係等幾粒鐘後先del
真係好老謀深算

袁生貢支持不如捐小小錢（5k以上啦）
比受害者以証支持
我諗大宣條友都會順小小

星ching出擊了

出黎啦，自由閪

狙擊到永遠

哩啲垃圾真係死不足惜
比人起底就即刻龜縮
邊有人咁得閒hack你阿
You are nothing

唔知真係以為袁蛇係佢老公
追撃陳醫生激動到呢
班物理治療師都無佢咁癲

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

天地有正氣 袁蛇比人hack！

睇黎Anita Wong想將袁蛇推向深淵

禾細細個就聽過你個名

天地有正氣
Pish
還袁生一個清白

條女都唔知係咪袁蛇sp黎
基本上所有證據既source都係袁蛇朋友
仲刻意將人畫分黃屍藍屍
我淨係知句野就係袁蛇account出既
朋友做證人咁subjective 唔好笑死人啦呀哥

其實句野真係袁蛇打既 澄清就係比人hack
利申：住係佢個窿到

唔知係咪有巴打提過當時見到個留言
有人click 入去係link過去袁生個FB acc
幫袁生既人開始改緊口風話從來無人由個cm再入去袁生個profile
以證真偽

真係哂時間哂心機
當年Keith Leung 都話自己無辜仲告高登
最後呢?

睇過好多Anita Wong 本人d post
佢同袁生就應該無關係
倫敦人妻先生, 乜鳩2汪 呢兩個都真係太多實證下比佢同佢既group memeber 一齊做死既
但後來既post 真係睇多幾眼都眼怨
佢同d admin 都唔係撐政府既, 比較近似我地成日講既左膠o者
有人反對佢既所謂「實證」就飛禽大咬
搵親友做證更加低能, 我d朋友呀我老闆呀平時見我唔聲唔聲
都唔知我上網會發癲玩膠啦

留言唔係比人hack
係比人假扮

好同意師兄最後兩句
但keith leung係真愛黎

推爆佢老母個閪！！！

咩事

Anita Wong del左篇回應既

星ching we trust

柒左添 仲係到

繼續推到仆街 死撚樣

已投訴條撚樣

睇到Anita Wong 啲post,番黎追番ching嘅Post, 啱啱見到佢覆人話

我818唔會去參加紅衛兵的，你哋自便。#我都冇嘢講

紅衛兵
講得出呢句, 真係唔知佢乜底, 自己又Fb用Laser菠蘿包將相
呢條女真係好有連登高登私怨撚嘅風範
818訴求乜又唔理, 私怨大到改晒立場叫去818啲人做紅衛兵

支持

睇到...
開始追擊連登仔添

明顯又發癲變左私怨撚, 仲要係條怨婦

今晚要去集會 可能未能準備再狙擊

Antia條臭雞係咪驚袁生冇工開 搞到自己冇錢收吖

G持星ching

呢條賤種嚟

#我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

我識星Ching真人
為人光明磊落
一定唔會亂屈人
希望袁生朋友唔好抵毀我朋友

先作詳細紀錄，等佢知道呢個“案底“係跟一世

我最同意係呢句

柒事唔怕認 最忌就係大話一個冚一個

條友d 解釋一時一樣 顯得佢講大話 點信佢
揾d同行做擔保有撚用咩
我地又唔識佢同行 點l知佢同行信唔信得過

811

hkit

矮進！

唔怪得教到毅進仔咁
有低質老師就有低質學生

屌果條臭西老母！我不叔都算成日比人推上熱門 係攝影台唯一一個上個四次報嘅人，比人屈鳩我P圖呀！
如果check到張相我有P過，我立即除晒衫，濕吻住淋病個吹仔公仔，邊叫我愛菜瘋華邊係IFC度跳落黎！

放lunch

信你 明明你之前d post都已經有講你有係fb扮藍絲
天地有正氣 袁sir柒左就要認

日日比啲真心膠捉屌老母，雖然佢已經去左好遠嘅地方，但我都有情緒ga! 又要唔比人發現情況下帶下個風向，而家仲要比條臭西話

嗰個Anita Wong話唔識袁蛇有無人信
求其cap張對話圖想證明自己唔係打手
之前借狙擊陪月二汪曬自己啲Hermes同淘寶衫襯得好靚笑鳩死
仲有成班盲粉讚佢好靚 心諗唔撚係啩

利申我都好憎二汪 Anita你mon post睇到唔駛歸類我為二汪盲粉

但大把網友一早話睇過段冷血cm, click入去時係去左袁子威個真正facebook account

睇到oscar lam以為oscar ma

估唔到141之後仲會有人話俾人hack

睇黎我要同不Ching聯手了

比佢地睇下咩叫骨灰級追擊

PUSH

天

樓主好野
推到大話王仆街為止

只要女義士相信
你咁傷害完人 仲想人地幫你

袁蛇咁多朋友
Physio都有讀過大學
點解無人申請個連登ac
係到幫佢澄清？
連佢本人都無再出聲
一個二個代言人 好朋友
淨係係fb圍爐

有好多啦 上一個post幾個p牌

用真名用大頭相搵生意即既facebook account, 唔用幾年會乜資料都唔delete,我就唔信啦....

推
係fb見到有人留言話唔信
就俾果個anita串返轉頭
話連登仔係紅衛軍
真係好撚燥

利申：唔信個仆街係無辜

星Ching 你想我點配合你呀，我以你馬首是瞻

你係咪同條女有私怨？
你可以全力攻條女 我就狙擊max不斷幫你回帶

ho ball

唔識佢 佢既然道歉左就算啦，不過如有比我發現有人食個女義士人血饅頭自我宣傳呢呢.....
我而家係唔會同任何同路人割。我地集中火力追擊個淫賊

有位絲打提出新証據啦

721
811

TA姐呢？

搵女義士真係二次傷害黎
我都係針對袁蛇既言論姐
TA姐點解你要咁搞人？
Btw 懷疑TA姐不斷幫我地助攻 搞到單野可以講到兩日

講到自己當日3-6都冇上過網，但一check ip原來下午3-4先上完

淨係cap圖都要成個鐘...

係咁有條女係到幫佢澄清但d所謂既證據完全都澄清唔撚到，之後就屌哂鬼話人唔撚信佢係無辜，on9

呢個証據係核爆級， 當日佢個log話佢第一次login 係8點後，但呢個ip就証實佢3點左右有上到facebook 咁代表佢之前個log係極有可能係偽造

狙擊再狙擊
狙到自殺為止

袁蛇都真係多得ta姐唔少
本來可以俾人淡忘
依家日L日俾人提住
想講大話都呃唔到人
黑心藍絲真係多謝晒條公義撚

唔好咁黑心 吊銷牌照已經夠
費事佢害人

盲粉又會話係改圖
點都好 句野係佢facebook出 佢點都係死
Btw 真相愈辯愈明
想同Anita Wong講
1. 好人唔係咁做 你自己冷靜咁諗下啦 你既證據都係佢既朋友發出 冇錯 專業人士好信性好高 但有冇諗過袁蛇為求信任呃晒全世界？
2. 你話我地連登係紅衛兵 但至少我地基於擺出黎既實質證據 你唔信都冇計 不過冇資格屌我地

721 811 818見

喪盡天良，欺善怕惡

未打完 我好欣賞你對巴打道歡
正如我兩個post都強調 炒車我一個人頂晒
會日日道歉

但做福爾摩斯之前 情感行先定證據？
當你同佢班朋友冇夾埋 佢地而家潛晒水 得你死頂 你真係覺得冇問題？

袁蛇出黎啦 要個女人仔同你頂 你係咪男人黎？

Anita Wong shall we connect？
不求你信 但希望你收返連登仔係紅衛兵既言論

有個page過佢真係無辜，到式邊個先岩

因為袁蛇利用緊身邊朋友既專業同信任
但客觀證據已被各位網民續一擊破

唔明果個anita 點解咁信佢
我當佢真係無辜 使唔使狂屌其他留言既人
俾佢屌果d 仲無辜囉

因為Anita過份好心
以前我都唔信有呢d人
但呢兩個月可以見到好多香港人都係過份好心
道德水平高好事黎 但希望佢唔好咁死牛一面頸

推到袁子威仆街陷家剷

宜個時候走去為左袁蛇屌陳醫生果下o嘴呢
咁佢同分化撚有咩分別

集會見

其實我對anita有啲失望，居然為一個人分化其他人

可能m到姐
集中袁蛇啦

推呀

喂 我食飯啦

佢仲係個group度鬧緊

hkit唔會炒佢，藍絲學校，個個畢業做警犬

咁撚勁既個絲打

睇黎Anita Wong係同我一樣
都係痴線架

幫手推 最鐘意啲咁有毅力嘅手足

唔洗擔心，無野嘅，香港人好善忘，過幾年會唔記得。

希望啦

hkit毅進仔上堂會點對佢

得閒又提醒下大家

大家訓未 我就未啦

你既訴求我聽到了 聽日會有第三輪狙擊
Btw 袁蛇唔好再放狗出黎咬人 唔洗再利用Anita Wong黎轉移視線
我唔會理佢架 佢會繼續助攻我狙擊你
你全部證據都可以比人擊破
聽日見啦

原本收聲就最好不過 係袁蛇你不斷比料我 唔好意思啦

本身收聲就無咁多人關注
都唔知佢地做乜9

佢長篇大論混淆視聽，但睇完都唔知佢up乜鳩

叫袁蛇食屎la

推推

屌佢老母呢d撚樣一定要狙擊
把口賤撚到 正垃圾